<resources>
    <string name="app_name">DHBWorld</string>
    <string name="page_title">DHBWorld</string>
    <string name="more">more</string>
    <string name="content_description_more">show more information (contextual)</string>
    <string name="header_title">DHBWorld</string>
    <string name="header_text">Welcome to our first Demo!</string>
    <string name="personal_information">Personal Information</string>
    <string name="meal_plan">Meal Plan</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="editbutton">editButton</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="default_notification_channel_id">userInteraction</string>
    <string name="besteht_das_problem_noch">Besteht das Problem noch?</string>
    <string name="kantine">Kantine</string>
    <string name="kaffee">Kaffee</string>
    <string name="drucker">Drucker</string>
    <string name="ja">Ja</string>
    <string name="nein">Nein</string>
    <string name="kaffeemaschine">Kaffeemaschine</string>
    <string name="zustand">Zustand:</string>
    <string name="bisherigen_meldungen">Bisherigen Meldungen: </string>
    <string name="moechten_sie_event_melden">Möchten Sie den das Problem melden?</string>
    <string name="sind_sie_sicher">Sind Sie sicher?</string>
    <string name="abbrechen">Abbrechen</string>
    <string name="problem_melden">Problem melden</string>
    <string name="danke_fuer_event">Danke, dass Sie an unsrem Kommunikation-Service teilnehmen!</string>
    <string name="moechten_sie_das_problem_besteht_nicht_mehr">Möchten Sie melden, dass das Problem nicht mehr besteht?</string>
    <string name="problem_ist_geloest">Schon gelöst</string>
    <string name="moechten_sie_melden_dass_der_drucker_kaputt_ist">Möchten Sie melden, dass der Drucker kaputt ist?</string>
    <string name="event_notifications">Benachrichtigungen zu Events. Defekte Kaffemaschiene, etc.</string>


    <string name="problem_report">Problem melden</string>
    <string name="thank_you">Danke, dass Sie an unsrem Kommunikation-Service teilnehmen!</string>

    <string name="problem_ist_solved">Schon gelöst</string>


    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>
    <string name="informations_message">Diese App wurde entwickelt von Linus Pust, Christian Zäske, Daria Kodolova und Adrian Kohl.
        \nEs ist keine offizielle App der DHBW Karlsruhe!
        \nEs besteht keine Garantie auf Richtigkeit und Vollständigkeit der Informationen.
        \nVersionsnummer: %1$s
    </string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="maxCalendarHour">20</string>
    <string name="minCalendarHour">7</string>
    <string name="canteen">Kantine</string>
    <string name="previous_notifications">Bisherige Meldungen:</string>
    <string name="state">Zustand:</string>
    <string name="are_you_sure">Sind Sie sicher?</string>
    <string name="time">%1$02d:%2$02d Uhr</string>
    <string name="error_getting_kvv_data">Fehler beim Abrufen der Abfahrtszeiten</string>
    <string name="departure_time">Abfahrtszeit</string>
    <string name="departure_date">Abfahrtsdatum</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="marker_destination">Marker Destination</string>
    <string name="title_activity_cantine">CantineActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="cantine">Cantine</string>

    <string name="new_grade_exam">New exam grade</string>
    <string name="new_grade_exam_text">
        Es wurde eine neue Prüfungsnote eingetragen
        \n%1$s: %2$s
    </string>
    <string name="new_grade_final">New final grade</string>
    <string name="new_grade_final_text">
        Es wurde eine neue Prüfungsnote eingetragen
        \n%1$s: %2$s
    </string>
    <string name="dualis">Dualis</string>
    <string name="wrong_credentials">E-Mail-Adresse oder Passwort falsch</string>
    <string name="semester">Semester</string>
    <string name="refresh">Aktualisieren</string>
    <string name="authentication_expired">Credentials expired</string>
    <string name="authentication_expired_expl">Maybe you have changed the password? Please log in to the app again.</string>
    <string name="channel_name_general_dualis">Dualis Info</string>
    <string name="channel_description_general_dualis">General information about Dualis</string>
    <string name="channel_name_dualis">New grade (Dualis)</string>
    <string name="channel_description_dualis">Notification for new grades (Dualis)</string>

    <string name="total_gpa">Gesamt GPA:</string>
    <string name="major_gpa">Hauptfächer GPA:</string>
    <string name="total_credits">Credits:</string>
    <string name="values_credits">%1$s / %2$s</string>
    <string name="tram_departure">Tram departure</string>
    <string name="user_interaction">User Interaction</string>
    <string name="calendar">Calendar</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="data_privacy">
        <![CDATA[

<h1>Datenschutzerklärung</h1>
<h2 id="m1870">Einleitung</h2>
<p>Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als "Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang im Rahmen der Bereitstellung unserer Applikation verarbeiten.</p>
<p>Die verwendeten Begriffe sind nicht geschlechtsspezifisch.</p>
<p>Stand: 10. Mai 2022</p><h2>Inhaltsübersicht</h2> <ul class="index"><li><a class="index-link" href="#m1870">Einleitung</a></li><li><a class="index-link" href="#m3">Verantwortlicher</a></li><li><a class="index-link" href="#mOverview">Übersicht der Verarbeitungen</a></li><li><a class="index-link" href="#m13">Maßgebliche Rechtsgrundlagen</a></li><li><a class="index-link" href="#m432">Community Funktionen</a></li><li><a class="index-link" href="#m263">Webanalyse, Monitoring und Optimierung</a></li><li><a class="index-link" href="#m15">Änderung und Aktualisierung der Datenschutzerklärung</a></li><li><a class="index-link" href="#m10">Rechte der betroffenen Personen</a></li><li><a class="index-link" href="#m42">Begriffsdefinitionen</a></li></ul><h2 id="m3">Verantwortlicher</h2><p>Christian Zäske<br>Depotstr. 7<br>72072 Tübingen DE</p>
E-Mail-Adresse: <p><a href="mailto:zaeske.christian@gmail.com">zaeske.christian@gmail.com</a></p>
<h2 id="mOverview">Übersicht der Verarbeitungen</h2><p>Die nachfolgende Übersicht fasst die Arten der verarbeiteten Daten und die Zwecke ihrer Verarbeitung zusammen und verweist auf die betroffenen Personen.</p><h3>Arten der verarbeiteten Daten</h3>
<ul><li>Nutzungsdaten.</li><li>Meta-/Kommunikationsdaten.</li></ul><h3>Kategorien betroffener Personen</h3><ul><li>Nutzer.</li></ul><h3>Zwecke der Verarbeitung</h3><ul><li>Erbringung vertraglicher Leistungen und Kundenservice.</li><li>Sicherheitsmaßnahmen.</li><li>Reichweitenmessung.</li><li>Profile mit nutzerbezogenen Informationen.</li></ul><h3 id="m13">Maßgebliche Rechtsgrundlagen</h3><p>Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht der Rechtsgrundlagen der DSGVO, auf deren Basis wir personenbezogene Daten verarbeiten. Bitte nehmen Sie zur Kenntnis, dass neben den Regelungen der DSGVO nationale Datenschutzvorgaben in Ihrem bzw. unserem Wohn- oder Sitzland gelten können. Sollten ferner im Einzelfall speziellere Rechtsgrundlagen maßgeblich sein, teilen wir Ihnen diese in der Datenschutzerklärung mit.</p>
 <ul><li><strong>Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a. DSGVO)</strong> - Die betroffene Person hat ihre Einwilligung in die Verarbeitung der sie betreffenden personenbezogenen Daten für einen spezifischen Zweck oder mehrere bestimmte Zwecke gegeben.</li><li><strong>Vertragserfüllung und vorvertragliche Anfragen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b. DSGVO)</strong> - Die Verarbeitung ist für die Erfüllung eines Vertrags, dessen Vertragspartei die betroffene Person ist, oder zur Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen erforderlich, die auf Anfrage der betroffenen Person erfolgen.</li><li><strong>Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f. DSGVO)</strong> - Die Verarbeitung ist zur Wahrung der berechtigten Interessen des Verantwortlichen oder eines Dritten erforderlich, sofern nicht die Interessen oder Grundrechte und Grundfreiheiten der betroffenen Person, die den Schutz personenbezogener Daten erfordern, überwiegen.</li></ul><p>Zusätzlich zu den Datenschutzregelungen der Datenschutz-Grundverordnung gelten nationale Regelungen zum Datenschutz in Deutschland. Hierzu gehört insbesondere das Gesetz zum Schutz vor Missbrauch personenbezogener Daten bei der Datenverarbeitung (Bundesdatenschutzgesetz – BDSG). Das BDSG enthält insbesondere Spezialregelungen zum Recht auf Auskunft, zum Recht auf Löschung, zum Widerspruchsrecht, zur Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten, zur Verarbeitung für andere Zwecke und zur Übermittlung sowie automatisierten Entscheidungsfindung im Einzelfall einschließlich Profiling. Des Weiteren regelt es die Datenverarbeitung für Zwecke des Beschäftigungsverhältnisses (§ 26 BDSG), insbesondere im Hinblick auf die Begründung, Durchführung oder Beendigung von Beschäftigungsverhältnissen sowie die Einwilligung von Beschäftigten. Ferner können Landesdatenschutzgesetze der einzelnen Bundesländer zur Anwendung gelangen.</p>
 <h2 id="m432">Community Funktionen</h2><p>Die von uns bereitgestellten Community Funktionen erlauben es Nutzern  miteinander in Konversationen oder sonst miteinander in einen Austausch zu treten. Hierbei bitten wir zu beachten, dass die Nutzung der Communityfunktionen nur unter Beachtung der geltenden Rechtslage, unserer Bedingungen und Richtlinien sowie der Rechte anderer Nutzer und Dritter gestattet ist.</p>
<ul class="m-elements"><li><strong>Verarbeitete Datenarten:</strong> Nutzungsdaten (z.B. besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten, Zugriffszeiten); Meta-/Kommunikationsdaten (z.B. Geräte-Informationen, IP-Adressen).</li><li><strong>Betroffene Personen:</strong> Nutzer (z.B. Webseitenbesucher, Nutzer von Onlinediensten).</li><li><strong>Zwecke der Verarbeitung:</strong> Erbringung vertraglicher Leistungen und Kundenservice; Sicherheitsmaßnahmen.</li><li><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Vertragserfüllung und vorvertragliche Anfragen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b. DSGVO); Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f. DSGVO).</li></ul><p><strong>Weitere Hinweise zu Verarbeitungsprozessen, Verfahren und Diensten:</strong></p><ul class="m-elements"><li><strong>Schutz eigener Daten: </strong>Die Nutzer entscheiden selbst, welche Daten sie über sich innerhalb unseres Onlineangebotes preisgeben. Zum Beispiel, wenn Nutzer Angaben zur eigenen Person machen oder an Konversationen teilnehmen. Wir bitten die Nutzer ihre Daten zu schützen und persönliche Daten nur mit Bedacht und nur im erforderlichen Umfang zu veröffentlichen. Insbesondere bitten wir die Nutzer zu beachten, dass sie die Zugangsdaten ganz besonders schützen und sichere Passwörter verwenden müssen (d.h. vor allem möglichst lange und zufällige Zeichenkombinationen).</li></ul><h2 id="m263">Webanalyse, Monitoring und Optimierung</h2><p>Die Webanalyse (auch als "Reichweitenmessung" bezeichnet) dient der Auswertung der Besucherströme unseres Onlineangebotes und kann Verhalten, Interessen oder demographische Informationen zu den Besuchern, wie z.B. das Alter oder das Geschlecht, als pseudonyme Werte umfassen. Mit Hilfe der Reichweitenanalyse können wir z.B. erkennen, zu welcher Zeit unser Onlineangebot oder dessen Funktionen oder Inhalte am häufigsten genutzt werden oder zur Wiederverwendung einladen. Ebenso können wir nachvollziehen, welche Bereiche der Optimierung bedürfen. </p>
<p>Neben der Webanalyse können wir auch Testverfahren einsetzen, um z.B. unterschiedliche Versionen unseres Onlineangebotes oder seiner Bestandteile zu testen und optimieren.</p>
<p>Sofern nachfolgend nicht anders angegeben, können zu diesen Zwecken Profile, d.h. zu einem Nutzungsvorgang zusammengefasste Daten angelegt und Informationen in einem Browser, bzw. in einem Endgerät gespeichert und aus diesem ausgelesen werden. Zu den erhobenen Angaben gehören insbesondere besuchte Webseiten und dort genutzte Elemente sowie technische Angaben, wie der verwendete Browser, das verwendete Computersystem sowie Angaben zu Nutzungszeiten. Sofern Nutzer in die Erhebung ihrer Standortdaten uns gegenüber oder gegenüber den Anbietern der von uns eingesetzten Dienste einverstanden erklärt haben, können auch Standortdaten verarbeitet werden.</p>
<p>Es werden ebenfalls die IP-Adressen der Nutzer gespeichert. Jedoch nutzen wir ein IP-Masking-Verfahren (d.h., Pseudonymisierung durch Kürzung der IP-Adresse) zum Schutz der Nutzer. Generell werden die im Rahmen von Webanalyse, A/B-Testings und Optimierung keine Klardaten der Nutzer (wie z.B. E-Mail-Adressen oder Namen) gespeichert, sondern Pseudonyme. D.h., wir als auch die Anbieter der eingesetzten Software kennen nicht die tatsächliche Identität der Nutzer, sondern nur den für Zwecke der jeweiligen Verfahren in deren Profilen gespeicherten Angaben.</p>
<p><strong>Hinweise zu Rechtsgrundlagen:</strong> Sofern wir die Nutzer um deren Einwilligung in den Einsatz der Drittanbieter bitten, ist die Rechtsgrundlage der Verarbeitung von Daten die Einwilligung. Ansonsten werden die Daten der Nutzer auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an effizienten, wirtschaftlichen und empfängerfreundlichen Leistungen) verarbeitet. In diesem Zusammenhang möchten wir Sie auch auf die Informationen zur Verwendung von Cookies in dieser Datenschutzerklärung hinweisen.</p>
<ul class="m-elements"><li><strong>Verarbeitete Datenarten:</strong> Nutzungsdaten (z.B. besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten, Zugriffszeiten); Meta-/Kommunikationsdaten (z.B. Geräte-Informationen, IP-Adressen).</li><li><strong>Betroffene Personen:</strong> Nutzer (z.B. Webseitenbesucher, Nutzer von Onlinediensten).</li><li><strong>Zwecke der Verarbeitung:</strong> Reichweitenmessung (z.B. Zugriffsstatistiken, Erkennung wiederkehrender Besucher); Profile mit nutzerbezogenen Informationen (Erstellen von Nutzerprofilen).</li><li><strong>Sicherheitsmaßnahmen:</strong> IP-Masking (Pseudonymisierung der IP-Adresse).</li><li><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a. DSGVO); Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f. DSGVO).</li></ul><p><strong>Weitere Hinweise zu Verarbeitungsprozessen, Verfahren und Diensten:</strong></p><ul class="m-elements"><li><strong>Google Analytics: </strong>Webanalyse, Reichweitenmessung sowie Messung von Nutzerströmen; <strong>Dienstanbieter:</strong> Google Ireland Limited, Gordon House, Barrow Street, Dublin 4, Irland, Mutterunternehmen: Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA; <strong>Website:</strong> <a href="https://marketingplatform.google.com/intl/de/about/analytics/" target="_blank">https://marketingplatform.google.com/intl/de/about/analytics/</a>; <strong>Datenschutzerklärung:</strong> <a href="https://policies.google.com/privacy" target="_blank">https://policies.google.com/privacy</a>; <strong>Auftragsverarbeitungsvertrag:</strong>  <a href="https://business.safety.google/adsprocessorterms" target="_blank">https://business.safety.google/adsprocessorterms</a>; <strong>Standardvertragsklauseln (Gewährleistung Datenschutzniveau bei Verarbeitung in Drittländern):</strong>  <a href="https://business.safety.google/adsprocessorterms" target="_blank">https://business.safety.google/adsprocessorterms</a>; <strong>Widerspruchsmöglichkeit (Opt-Out):</strong> Opt-Out-Plugin: <a href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de" target="_blank">https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de</a>,  Einstellungen für die Darstellung von Werbeeinblendungen: <a href="https://adssettings.google.com/authenticated" target="_blank">https://adssettings.google.com/authenticated</a>; <strong>Weitere Informationen:</strong> <a href="https://privacy.google.com/businesses/adsservices" target="_blank">https://privacy.google.com/businesses/adsservices</a> (Arten der Verarbeitung sowie der verarbeiteten Daten).</li><li><strong>Google Analytics: Keine Erhebung detaillierter Standort- und Gerätedaten: </strong>Es werden keine detaillierten Standort- und Gerätedaten erfasst (weitere Informationen: <a href="https://support.google.com/analytics/answer/12017362" target="_blank">https://support.google.com/analytics/answer/12017362</a>).</li></ul><h2 id="m15">Änderung und Aktualisierung der Datenschutzerklärung</h2><p>Wir bitten Sie, sich regelmäßig über den Inhalt unserer Datenschutzerklärung zu informieren. Wir passen die Datenschutzerklärung an, sobald die Änderungen der von uns durchgeführten Datenverarbeitungen dies erforderlich machen. Wir informieren Sie, sobald durch die Änderungen eine Mitwirkungshandlung Ihrerseits (z.B. Einwilligung) oder eine sonstige individuelle Benachrichtigung erforderlich wird.</p>
<p>Sofern wir in dieser Datenschutzerklärung Adressen und Kontaktinformationen von Unternehmen und Organisationen angeben, bitten wir zu beachten, dass die Adressen sich über die Zeit ändern können und bitten die Angaben vor Kontaktaufnahme zu prüfen.</p>
<h2 id="m10">Rechte der betroffenen Personen</h2><p>Ihnen stehen als Betroffene nach der DSGVO verschiedene Rechte zu, die sich insbesondere aus Art. 15 bis 21 DSGVO ergeben:</p><ul><li><strong>Widerspruchsrecht: Sie haben das Recht, aus Gründen, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten, die aufgrund von Art. 6 Abs. 1 lit. e oder f DSGVO erfolgt, Widerspruch einzulegen; dies gilt auch für ein auf diese Bestimmungen gestütztes Profiling. Werden die Sie betreffenden personenbezogenen Daten verarbeitet, um Direktwerbung zu betreiben, haben Sie das Recht, jederzeit Widerspruch gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten zum Zwecke derartiger Werbung einzulegen; dies gilt auch für das Profiling, soweit es mit solcher Direktwerbung in Verbindung steht.</strong></li><li><strong>Widerrufsrecht bei Einwilligungen:</strong> Sie haben das Recht, erteilte Einwilligungen jederzeit zu widerrufen.</li><li><strong>Auskunftsrecht:</strong> Sie haben das Recht, eine Bestätigung darüber zu verlangen, ob betreffende Daten verarbeitet werden und auf Auskunft über diese Daten sowie auf weitere Informationen und Kopie der Daten entsprechend den gesetzlichen Vorgaben.</li><li><strong>Recht auf Berichtigung:</strong> Sie haben entsprechend den gesetzlichen Vorgaben das Recht, die Vervollständigung der Sie betreffenden Daten oder die Berichtigung der Sie betreffenden unrichtigen Daten zu verlangen.</li><li><strong>Recht auf Löschung und Einschränkung der Verarbeitung:</strong> Sie haben nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben das Recht, zu verlangen, dass Sie betreffende Daten unverzüglich gelöscht werden, bzw. alternativ nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben eine Einschränkung der Verarbeitung der Daten zu verlangen.</li><li><strong>Recht auf Datenübertragbarkeit:</strong> Sie haben das Recht, Sie betreffende Daten, die Sie uns bereitgestellt haben, nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben in einem strukturierten, gängigen und maschinenlesbaren Format zu erhalten oder deren Übermittlung an einen anderen Verantwortlichen zu fordern.</li><li><strong>Beschwerde bei Aufsichtsbehörde:</strong> Sie haben unbeschadet eines anderweitigen verwaltungsrechtlichen oder gerichtlichen Rechtsbehelfs das Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbehörde, insbesondere in dem Mitgliedstaat ihres gewöhnlichen Aufenthaltsorts, ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutmaßlichen Verstoßes, wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten gegen die Vorgaben der DSGVO verstößt.</li></ul>
<h2 id="m42">Begriffsdefinitionen</h2><p>In diesem Abschnitt erhalten Sie eine Übersicht über die in dieser Datenschutzerklärung verwendeten Begrifflichkeiten. Viele der Begriffe sind dem Gesetz entnommen und vor allem im Art. 4 DSGVO definiert. Die gesetzlichen Definitionen sind verbindlich. Die nachfolgenden Erläuterungen sollen dagegen vor allem dem Verständnis dienen. Die Begriffe sind alphabetisch sortiert.</p>
 <ul class="glossary"><li><strong>Personenbezogene Daten:</strong> "Personenbezogene Daten“ sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare natürliche Person (im Folgenden "betroffene Person“) beziehen; als identifizierbar wird eine natürliche Person angesehen, die direkt oder indirekt, insbesondere mittels Zuordnung zu einer Kennung wie einem Namen, zu einer Kennnummer, zu Standortdaten, zu einer Online-Kennung (z.B. Cookie) oder zu einem oder mehreren besonderen Merkmalen identifiziert werden kann, die Ausdruck der physischen, physiologischen, genetischen, psychischen, wirtschaftlichen, kulturellen oder sozialen Identität dieser natürlichen Person sind. </li><li><strong>Profile mit nutzerbezogenen Informationen:</strong> Die Verarbeitung von "Profilen mit nutzerbezogenen Informationen", bzw. kurz "Profilen" umfasst jede Art der automatisierten Verarbeitung personenbezogener Daten, die darin besteht, dass diese personenbezogenen Daten verwendet werden, um bestimmte persönliche Aspekte, die sich auf eine natürliche Person beziehen (je nach Art der Profilbildung können dazu unterschiedliche Informationen betreffend die Demographie, Verhalten und Interessen, wie z.B. die Interaktion mit Webseiten und deren Inhalten, etc.) zu analysieren, zu bewerten oder, um sie vorherzusagen (z.B. die Interessen an bestimmten Inhalten oder Produkten, das Klickverhalten auf einer Webseite oder den Aufenthaltsort). Zu Zwecken des Profilings werden häufig Cookies und Web-Beacons eingesetzt. </li><li><strong>Reichweitenmessung:</strong> Die Reichweitenmessung (auch als Web Analytics bezeichnet) dient der Auswertung der Besucherströme eines Onlineangebotes und kann das Verhalten oder Interessen der Besucher an bestimmten Informationen, wie z.B. Inhalten von Webseiten, umfassen. Mit Hilfe der Reichweitenanalyse können Webseiteninhaber z.B. erkennen, zu welcher Zeit Besucher ihre Webseite besuchen und für welche Inhalte sie sich interessieren. Dadurch können sie z.B. die Inhalte der Webseite besser an die Bedürfnisse ihrer Besucher anpassen. Zu Zwecken der Reichweitenanalyse werden häufig pseudonyme Cookies und Web-Beacons eingesetzt, um wiederkehrende Besucher zu erkennen und so genauere Analysen zur Nutzung eines Onlineangebotes zu erhalten. </li><li><strong>Verantwortlicher:</strong> Als "Verantwortlicher“ wird die natürliche oder juristische Person, Behörde, Einrichtung oder andere Stelle, die allein oder gemeinsam mit anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten entscheidet, bezeichnet. </li><li><strong>Verarbeitung:</strong> "Verarbeitung" ist jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführte Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten. Der Begriff reicht weit und umfasst praktisch jeden Umgang mit Daten, sei es das Erheben, das Auswerten, das Speichern, das Übermitteln oder das Löschen. </li></ul><p class="seal"><a href="https://datenschutz-generator.de/" title="Rechtstext von Dr. Schwenke - für weitere Informationen bitte anklicken." target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"><img src="https://datenschutz-generator.de/wp-content/plugins/ts-dsg/images/dsg-seal/dsg-seal-pp-de.png" alt="Rechtstext von Dr. Schwenke - für weitere Informationen bitte anklicken." width="250" height="250"></a></p>
        ]]>
    </string>
    <string name="organizer">Organizer</string>
    <string name="amount">Amount</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="preference_file_key">Dualis</string>
    <string name="biometrics">Biometrie</string>
    <string name="biometrics_summary">Nutze biometrische Sensoren zur Dualis-Anmeldung</string>
    <string name="check_new_grades">Überprüfung auf neue Noten</string>
    <string name="sync_makes_no_difference">Dies hat keine Auswirkungen, da du deine Anmeldedaten nicht gespeichert hast</string>
    <string name="information_about_app">Informationen über die App</string>
    <string name="enter_rapla_url">Please enter your Rapla-URL</string>
    <string name="type_url_here">Type URL here</string>
    <string name="submit">Submit</string>
    <string name="notifications_mensa">Benachrichtigungen Mensa</string>
    <string name="notifications_coffee">Benachrichtigungen Kaffeemaschine</string>
    <string name="notifications_printer">Benachrichtigungen Drucker</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="customize_notifications">Benachrichtigungen anpassen</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="information_about">Informationen über DHBWorld</string>
    <string name="licenses">Lizenzen</string>
    <string name="data_privacy_title">Datenschutz</string>
    <string name="import_from_url">Import from URL</string>
    <string name="enter_url_here">Enter URL here</string>
    <string name="enter_studiengangsleiter_name_here">Enter \'Studiengangsleiter\' last name</string>
    <string name="organizer_search">organizer_search</string>
    <string name="filter_icon">filter_icon</string>
    <string name="search_organizer">search_organizer</string>
    <string name="canceled">Entfällt</string>
    <string name="canceled_in_parens">(Entfällt)</string>
    <string name="debugging">Debugging</string>
    <string name="export_debug_log">Debug-Log exportieren</string>
    <string name="file_saved">Datei gespeichert</string>
    <string name="download">Download</string>
    <string name="error_with_message">Error: %1$s</string>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="organizerURL">https://rapla.dhbw-karlsruhe.de/rapla?key=2llRzrjV9Yj0yY4JKsO9cneRD8XIxxCqFeg5tRpzABg</string>
    <string name="configuration">Konfiguration</string>
    <string name="questions">\???</string>
    <string name="questionsTime">\??:??</string>
    <string name="mo">Mo</string>
    <string name="di">Di</string>
    <string name="mi">Mi</string>
    <string name="dn">Do</string>
    <string name="fr">Fr</string>
    <string name="hauptgerichte">Hauptgerichte</string>
    <string name="sonstiges">Sonstiges</string>
    <string name="problemsWithInternetConnection">Sie haben keine Internet-Verbindung, deshalb können die Daten nicht geladen werden.</string>
    <string name="youAreInConfigModus">Sie sind in Konfiguration-Modus, keine Aktualisierung ist möglich</string>
    <string name="refreshIsOnlyIn10Min">Aktualisierung ist nur 1 mal pro 10 Sekunden möglich</string>
    <string name="thereIsntAnyInfo">Es gibt keine Daten für heute</string>
    <string name="problemsWithCalenderView">Die Daten aus dem Kalender können hier nicht gezeigt werden.</string>
    <string name="pasteLinkInCalender">Damit Sie die Daten aus dem Rapla hier sehen können, fügen Sie bitte den Link in dem Kalender hinzu.</string>
    <string name="min">Min</string>
    <string name="now">Jetzt</string>
    <string name="startsIn">startet in</string>
    <string name="endsIn">endet in</string>
    <string name="pause">Pause!</string>
    <string name="serverTrouble">Server Problem</string>
    <string name="copied">Kopiert</string>
    <string name="thereIsntAnyPersonalData">Sie haben noch keine persönlichen Daten gespeichert</string>
    <string name="matriculationNumber">Matrikelnummer:</string>
    <string name="libraryNumber">Bibliotheksnummer:</string>
    <string name="emailStudent">E-Mail:</string>
    <string name="chooseTheCardForConfiguration">Wählen sie Cards, die ausblenden oder wieder einblenden möchten</string>
    <string name="dataLoadProblem">Die Daten können nicht geladen werden.</string>
    <string name="typeMealOne">Wahlessen 1</string>
    <string name="typeMealTwo">Wahlessen 2</string>
    <string name="typeMealThree">Wahlessen 3</string>
    <string name="problemsWithOpenMensa">Es kann keine Verbindung mit \"OpenMensa\" hergestellt werden.</string>
    <string name="thereIsNoData">Es sind keine Daten für</string>
    <string name="cantineIsProbablyClosed">gefunden.\n\nDie Kantine ist an diesem Tag wahrscheinlich geschlossen.</string>
    <string name="data_saved">Daten gespeichert</string>
</resources>